{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004504",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 앨리스펜션(족욕탕,스파)_1"
    },
    "text": "アリスペンションは慶州オーシャンヒルズ内に位置するペンションで、見どころ満載です。 スパ、足浴場、ゲームスペースの3つのテーマの客室があり、お好みで選ぶだけです。 友達同士で訪問した場合はゲーム空間、恋人同士で訪問した場合はスパ、家族と一緒に訪問した場合は足浴場をお勧めします。 それだけでなく、屋内外の大型プールがあって水遊びもでき、個別バーベキュー、無料朝食サービスまで利用できます。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、このペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。 アリスペンションの全客室は最大人数を超過した場合は入室できず、基準人数を超過した場合は必ずペンションと相談してから利用可能です。 宿泊施設の集中取り締まりの時間で、お客様は身分証明書を必ず！ ご持参ください。 訪問者のレビューは次のとおりです。 とてもきれいで管理が行き届いており、ご主人様も親切です。 その宿は距離が遠いですが、内部施設はきれいで快適です。 価格対効果の高いペンションで、共用のプールやスパなどアメニティも豊富です。 社長が親切にしてくださって満足のいく宿泊でした。 メゾネットタイプ·幼児連れの場合、転倒の恐れがありますので客室をご確認ください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、このペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アリスペンションは慶州オーシャンヒルズ内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "アリスペンションにはスパ、足浴場、ゲームスペースの3つのテーマの客室があります。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションの屋内外には何がありますか？",
            "answer": "アリスペンションには屋内外の大型プールがあり、水遊びもできます。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションの宿泊施設では何が利用できますか？",
            "answer": "アリスペンションの宿泊施設では個別バーベキュー、無料朝食サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションでは青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "アリスペンションでは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションは未成年者の同性の入室を許可していますか？",
            "answer": "アリスペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションの宿泊施設は最大人数を超過した場合に入室できますか？",
            "answer": "アリスペンションの全客室は最大人数を超過した場合は入室できず、基準人数を超過した場合は必ずペンションと相談してから利用可能です。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションの集中取り締まりの時間はありますか？",
            "answer": "アリスペンションの集中取り締まりの時間で、お客様は身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションの宿泊施設はどのような評判がありますか？",
            "answer": "アリスペンションはとてもきれいで管理が行き届いており、ご主人様も親切です。価格対効果の高いペンションで、共用のプールやスパなどアメニティも豊富です。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションのメゾネットタイプは幼児連れでも利用できますか？",
            "answer": "アリスペンションのメゾネットタイプでは幼児連れの場合、転倒の恐れがあるため客室をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 529
    }
}